天生反應遲鈍 你問我答

睇報紙睇三 四次先睇得明
人地笑完我格兩秒先笑

你睇鬼片係咪好過癮？

能常係比d聲嚇親